前線唔駛叫人走，你要走左先，人少左就無留低理由

返歸喇 腳臭喇

淋完雨好返屋企沖涼喇
現場手足如果勸完都唔走就自己走啦，佢地見冇人都會走

停止捉鬼，由得啲鬼自己OT啦

前線唔駛叫人走，你要走左先，人少左就無留低理由

叫完一齊走就走得架啦 唔好淨係叫唔走

推呀

屋企要人

o岩~

係 少人佢地就自然走

push

叫人走個D 走先啦

邊個今晚留，邊個就係鬼

摭哂耳仔，包到咁實。戴乜Q gear 呀依家，走啦！
鬼太多！走！

全世界 返屋企

你唔走佢唔走，咪齊齊唔走又送頭?

Agger

前面等後面
後面等前面

咁咪一齊走囉屌

由得佢地死，政府最開心

返屋企